同事背後話我肥

收工返屋企
搭車聽到三把好熟嘅八婆聲
原來有三個同事喺附近
但佢哋見我唔到
而佢哋竟然係討論緊我
勁難聽話我肥到浮屍
話我個身有陣肥人臭味
講真真係好難受好想喊
佢哋根本誇大嚟講喺度笑
其實我骨架粗唔係真係好肥
就算真係肥都唔關佢哋事
啲賤女人不得好死

肥有罪咩？肥有錢咪一樣食到女

努力減肥

減肥啦
未見過女人會笑鳩瘦嘅女人，你應該偏肥
一係你照手臂睇下就知

問題樓主係窮撚
又窮又肥就係原罪

死肥婆 影響市容

啲肥閪真係好鍾意瀨骨架粗